En su terminal ejecute lo siguiente
cd /concesionaria_de_autos 
docker-compose up 

El servicio correra en la siguiente direccion http://0.0.0.0:8000/admin/
Debe ingresar con el usuario admin y pass 123456
